細膽有冇資格追女

我天生係個好悲觀既人，平時都冇乜出聲，唔係好識同人相處。
由細到大都俾人話個樣on9，自己阿爸都係咁講我。所以好自卑
中學果陣有一個女仔，直到畢業先開始熟，佢都唔嫌我樣衰肯同我做朋友。
我地whatsapp多過見面，但佢有講過相信份人，所以我對自己發誓唔會呃佢
系我失落果陣佢會安慰我，都對我幾好。
久而久之我有少少中意咗佢，我宜家日日返工返到累，只要同佢whatsapp就充滿能量。
甚至我有幻想過將來同佢一齊既生活。雖然我冇學歷，但都叫做腳踏實地。

佢都係一個幾受歡迎既人，而我只係個暗淡無光既負面撚。
我呢啲咁既人係咪有能力俾到佢想要既野佢呢
我連表白勇氣都冇，或者佢只係想同我做普通朋友

don't FF too much

冇

講真真係冇 兩個世界

系你老

唔好亂嚟呀 上次有個毒撚fd同我表白
拒絕左佢之後好難變返之前咁老友

算吧啦

唔好表白住
試下搵日放假約埋一齊出行下
話去離島散下心影下相
建議你去塔門
個度有啲樹蔭位
啲蜘蛛吊吊下
咁你就可以借啲拉住個女仔隻手嚟跑
危機之下佢唔會即時鬆
如果佢無鬆手你就唔好鬆
但係佢鬆咗嘅話
你都唔使驚唔使怕唔好意思
佢係女仔嚟會怕醜鬆開好正常
反而仲要大方啲當乜嘢都無發生過
你只要繼續暗爽就得
然後又可以一齊食海膽炒飯
玩完成身攰賴賴
搭車個陣又借啲易埃住個女仔瞓
個女仔要坐窗口位
最後送佢返屋企
然後捉住佢雙手望住佢對眼
用微笑好誠懇咁同佢講
「好多謝你一直以嚟都陪住我」
say goodbye
望住佢背影離開
正常呢個位個女仔會get到啲嘢
返屋企沖個涼
臨瞓前send個msg畀佢
話「今日同你一齊玩得好開心！😊早啲抖啦~」

然後個女仔就會開始諗好多嘢

真係羡慕樓主有個女仔一直陪住你
唉我就煩惱啦

唔好呀巴打
我就係細膽又要溝
最後兩頭唔對岸
好多時機都冇把握到
一段時間之後佢問我係未鍾意佢
最後 完

諗下好喇
千奇唔好真係追
諗起都柒

都叫肯同你keep 住whatsapp啦...

系你老母